Таблица виртуальных методов
==========================

_**(Задание повышенной сложности)** Предполагаемое решение этого задания не переносимо с точки зрения стандарта, однако оно проверено на различных версиях компиляторов g++/clang++/msvc. Решение этого задания не обязательно для получения диплома по этому курсу, однако мы считаем его полезным, чтобы лучше понять как устроены виртуальные функции внутри._

Вам требуется реализовать функцию, которая принимает на вход два указателя на базовый класс `Expression`, и возвращает `true`, если оба указателя указывают на самом деле на объекты одного и того же класса, и `false` в противном случае (т.е. если оба указателя указывают на `BinaryOperation`, то возвращается `true`, а если один из них указывает на `Number`, а второй на `BinaryOperation`, то `false`).

**Требования к реализации:** пользоваться `typeid` и `dynamic_cast` запрещено. Вызывать методы по переданным указателям запрещено.
